<resources>
    <string name="app_name">ERA</string>
    <string name="Bienvenida">Bienvenido/a a ERA (Emergency Assistance) una aplicación creada para ayudar al personal sanitario que trabaja en Urgencias permitiéndole resolver sus fórmulas más utilizadas de manera rápida y efectiva. Para saber como utilizar ERA pulse en siguiente. Si no es la primera vez que la utiliza  pulse Omitir Explicación</string>
    <string name="PantallaUno">Con ERA podrá resolver de forma rápida fórmulas como Child-Pugh ,TIMI o Aclaramiento de creatinina. Estas fórmulas han sido extraídos de documentación  científica que puede consultar en el botón Ayuda de la aplicación. </string>
    <string name="title_activity_bienvenida">Bienvenidoooo </string>
    <string name="PantallaDos">Antes de empezar a utilizar sus fórmulas debemos realizar algunos pasos para el correcto uso de la aplicación. ERA utiliza un sistema de prioridades para encontrar sus fórmulas de la manera rápida y sencilla.    </string>
    <string name="PantallaTres">El sistema para organizar sus fórmulas es similar al semáforo utilizado en Urgencias.Seleccione el color rojo si usa la fórmula frecuentemente, el amarillo si las utiliza alguna vez  y el verde si las emplea poco. </string>
    <string name="PantallaCuatro">Recuerde que puede cambiar esta Configuración en cualquier momento desde el botón Configuración.  </string>
    <string name="mensaje_cambiarConfiguración">ERA le permite cambiar la configuración de sus formulas siempre que lo desee. Para cambiar su configuración pulse en Cambiar Configuración , para volver a la página de inicio pulse en Regresar</string>
    <string name="cambiar_configuracion">Cambiar Configuración</string>
    <string name="regresar">Regresar</string>
    <string name="busqueda">busqueda</string>
    <string name="acerca_de">Acerca de</string>
    <string name="configuraci_n">Configuración</string>
    <string name="reportar_error">Reportar Error</string>
    <string name="ayuda">Ayuda</string>
    <string name="Empezar">Enhorabuena ya tiene configurada ERA. Recuerde que puede cambiar esta configuración desde el botón Configuración en cualquier momento. </string>
    <string name="solicitar_formula">Solicitar fórmula</string>
</resources>
